
                      “Irregular pero poderosa, frase qué puede servir como calificativo por termino medio a las peliculas Marvel, y qué tras largos años de éxito y experiencias, todavía sigo sin achacar la regla intrínseca de la compañia: el humor como acompañamiento estrella ya no solo al desarrollo de la historia, sino también a la conclusión narrativa de la misma. Pero también es esa, poderosa garra inexplicable qué hace qué pase las horas más apasionantes”
        
            